M記強制走飲管證明蚑那公司唔撚識做生意

識做生意嘅梗係包含汽水嘅都加1蚊
走飲筒杯蓋減1蚊扮優惠啦
不過蚑那狗就係咁撚蠢

減1蚊蠢囉

港資咪一樣

你識條毛, 走唔走管加唔加價, 香港人都照食架啦, 你睇下M記幾時都人山人海, 少你一個唔少囉

不知幾醒 明知你地都係繼續一路屌一路食

俾機會社會發洩怨氣， 代表公司的前終員工

會有越黎越多罵職員唔比飲管既事發生
因為食既唔單止連登仔
仲有堆火爆廢老
要挑起依堆廢老既火其實唔難

老闆: 前線員工WFC

HKT強調，「公司重視每一位客戶的同時，亦非常重視每一位員工。」，經調查發現，涉事客戶服務員已盡力去幫呢位投訴人，但投訴人用粗言穢語，對客戶服務員作出侮辱性嘅言論，於是決定引用合約其中一條款，主動中止合約！

1010更加要求，投訴人於月底前，歸還涉及合約嘅4部手機，包括2部iPhone 8 Plus 64GB、一部iPhone 8 64GB，同埋一部三星S9 Plus 64GB，而四部手機必須處於良好狀態。

對比一下